香港警察毅進仔 欄住曬 為隻雞

香港警察係最威
齊守公廁

欄住晒 為隻雞

有隻狗生滋

幾十隻警犬保護隻雞

推

香港警察，包娼庇賭

釋放大眾公廁

有無圖 想見下雞咩質素

go ahead